平紀錄，C朗射入西甲最多12碼

皇馬在客場1-2負于西維爾，雖然終結了不敗紀錄，但C朗卻在個人紀錄上有所突破，他追平了曉高-山齊斯，成為西甲歷史上射入12碼最多的球員。

在皮斯胡安球場球場，C朗用點球為皇馬首開記錄，這是他在西甲打進的第56個12碼。

C朗已經在249場西甲聯賽中主罰了65個12碼，而墨西哥傳奇曉高-山齊斯這一數據為347場主罰71球，罰失15球，顯然C羅命中率更高一些。

不算上12碼大戰的數字，C朗已經為皇馬在各項賽事中主罰了82個12碼，打入69個。

恭喜C朗

又一項新紀錄 十卜

pk之王

12郎

真。球玉

d霸氣真係

feel到好有爭勝心

想問發生咩事，點解球王射12碼嘅時候同對面爭執？主持12碼但球證失蹤

整爛個草皮好似係

Check ball

個球證唔叫個西維爾球員遠離12碼點，C朗又唔搵球證投訴，到出咗手，個球證都仲係無影

踢波同個波有少少接觸好正常姐
俾個波掂下都唔得,死返去打乒乓球

阻住朗哥破紀錄抵打啦

咁對住唔識射12碼既美斯做對手，c朗破記錄的確係無乜難度既

型到

呀朗尋日咁玩法牌都無張真係執到

今場破唔到紀錄可惜
隊友又係唔爭氣，一個十二碼都搏唔到